818唔知破唔破到300萬人呢

推

破唔到

今晚深水埗燒衣無人講

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

出面咁多分化POST 好難

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

未必啦
我覺得200萬真係到頂

71得50 ....

唔得

無可能300 萬

有100萬都偷笑

要羊群心理先出？

sales 咩

818 一定得

根據昨晚嘅事會少人左都唔奇

但係我都想300萬

你預有100萬都已經好好

係，會少左班潔癖撚

難聽d講
616有200萬其實因爲前一晚有梁烈士谷人數

用下腦啦 本土得4百幾萬
如果出到300 6月已經搞撚完啦
唔好咁多幻想

share 試試佢

少個零

有一百萬都好好

講幾多根本冇人數到

有100都偷笑

而且絕不要看輕這個月來不同震攝效果

一家大細+極多中產不願付任何食催淚彈風險

太多鬼認真 所謂既鬼有明同暗 明既就明顯或舉動似黑警, 暗係收錢 好似琴晚個mk個類, 但我信一樣可以破300萬
分化撚 我屌你老母呀

5百萬

登多，外界唔多。兒家連登到打手多過FB，FB似同溫層多好多。

出左名

bump

咁嘅勢.....30萬都難

本來有
但機場一戰後

30萬當贏

中共嚇到喊啦拿拿聲出術分化下班咁撚勁嘅香港人先

200萬都有人信

吹到上300萬也一樣有人信

老老實實, 唔容易。因為班家長驚同D仔女去會出事。
之前黑警都仲未發顛, 所以佢地仲會出黎。
佢地見過咁多黑犬發顛咬人之後佢地會驚。

過50萬已經收貨

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

完全喺

民陣申請人數係30萬？

咁要乘10

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

真心200萬都難
200萬個日好多打卡FD都有出嚟。
出完個日就冇出過

估下都有腐皮

收皮啦打手實有300萬

似71 50萬到啦

有30萬都偷笑笑

快d幫我派宣傳

希慎起步算
入維園on99 隊頭變隊尾

100萬好
100萬和理突變勇武會點

不如先試下100萬人圍住警署一齊跳 下次再試300萬

呢段期間勇武好好休息，留比和理非做好啲文宣
唔好比對家捉到話題大造文章

~~不指責，不篤灰，不割蓆~~

818

有50 已經好好

禽日單野就已經減左30萬先啦

有1m 都算係咁

至今ig未見到818個勢完全不同6月100萬都難

集中文宣同放映會咪破到囉
社會最關心嘅：721元朗 85荃灣北角 811右眼門牙mtr放毒氣

咁要睇下批唔批 不反對通知書
合法遊行嘅應該過100萬以上

個個都hysan搞到維園爆唔到啊，我地69 616係爆曬成個維園架
所以希望大家，唔好怕熱同等，去維園出發啦

有幾十萬偷笑

我啲家人、朋友丶同事，全部都冇人出

我估100萬到

300k都偷笑

50 萬人係6月9前回歸最高峰記錄黎

818 終極和理非

816 818!!

唔洗偷
你放膽就大聲笑

諗多左

難
除非星期六又爆單勁野

喺街派傳單助攻？

我要攬炒 8.18

1）啲人怕咗，驚最後又係衝突收場
2）之前次次都失去焦點，去晒衝激度，覺得出嚟冇咩意思
3）近大半個月，失分太多，好多人已經唔想再參與，覺得個運動已經變咗質

我圈子嘅人嘅心聲

不過我都係會出

推

去到50萬好好
不過渲染多啲721 811
同其他傷痛，可能再多番人

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

無啦,身邊個個都話怕有人搞事唔再出

下咁呀

收啦 放負能量

係呀,預計真係會少人D架

所以大家就更加要出多一分力啦,唔好俾藉口自己唔出

唔好忘記當日有好多日無去遊行喺立法會

屌
一個人 拉10 個fd 去

無畏代價 8.18 維園見

呢家咁多突發，星期五、六分分鐘爆大單野，星期日破3M都唔奇

有150算贏，畢竟2個月的運動

818見

唔做文宣梗係無100萬啦

有良知既香港人請企出尼!!

如果有三百萬人出
我除衫除褲喺中聯辦前裸跑

一百五啦
如果冇不反對 應該得一百

班狗依家放tg當食飯 feel到身邊好多人都有啲卻步
但盡力繼續ig fb wts telegram宣傳啦

818見

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

721

痴線，點解咁撚多人放負風

仲有幾日，盡量拉攏身邊所有曾經出過/或者有機會出嘅人
聽下佢嘅憂慮再互相支持
我地兩個月非人生活都捱住出嚟
點解唔可以再出嚟一次

保守估計
30都好叻架啦...

可能開始起步後, 防暴犬 就催淚放題~
活動完

50都唔知有冇

諗下811發生咩事

盡做

問個post 就發現咁多負面撚叫你行下街都話做唔到？切左對腳啦

定抑話係.....分化撚呀

唔知如果步行終點係百佳超市禮券或者突發美食節會點

如果大量一蚊雞鮑魚係

西環戰術海味

818都唔夠宣傳

呢個宣傳一百萬都唔會有

如果勇武願意休息一下，嗰日唔出，相信會多好多和理非出嚟行

好難，身邊好多已經黃轉藍，甚至深藍。

因為黃有自己的訴求，但完全唔接受其他人對黃的訴求，一句唔啱聽就屌人老母，挷架全香港經濟想要達成自己訴求，好多人已經忍夠。

今晚我個黃絲朋友親口講想政府硬d，快啲俾共軍嚟捉晒佢地走。 而佢之前係深黃，日日屌政府，屌黑警，撐黃絲，上街。

黃絲再完全唔理香港其他市民感受，好快就會完。我地要明白香港唔係剩係得黃絲，仲有好多人係香港的持份者。

大家都好認真

我唔係lor 我hea既點解要用顏色區分, 識玩緊係拉大家一齊玩, 就好似你同啲呀婆講政治佢彩你有味, 你同佢講著數 你個個係直必黃絲... 太認真

好想破到 但知道其實有70萬都偷笑
Btw點都出

宣傳到好和平

wake the fuk up

818 816

有300萬既我裸跑青馬舉牌示威

依加修圖咁方便

我都好想，但現實係有一百萬都已經好好

冇啦星期六又勇武

如果對勇武阻止、譴責、篤灰，觸犯三不，唔使旨意有三百萬

應該得返 唔夠100萬
我預50

就算3百萬 都唔會聽意見. 只係向外國廣傳民意.
上次送中 2讀政府都照去馬...

有30萬都偷笑

咁呀

咁你去唔去呀

民陣8.18遊行
日期：8月18日（星期日）
集合時間：下午3時
起點：維園遊行至中環遮打花園

一定去

繼續推測

3萬你都執到
上星期維園一萬都冇啊

民陣要幾多就幾多嫁啦 數字遊戲

又係既

都要行架

推爆佢！創造歷史

鞭醒你哋先

推！

10萬都未必有...
冇反對通知書, 會少咗和理非

唔好意思借個位嚟
文宣唔撚夠呀，我唔要連登圍爐呀

818大遊行要百萬人就唔好咁懶啦

香港人唔可以輸

食完lunch好宣傳啦

打飛機打到痴線
好心唔好再出飛機post
有3萬人你都還神

大家大大力宣傳就得

明天想去幫手派傳單宣傳

唔打都打左

得果2日 緊係打落去

我估50萬左右

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

傳給10個人，祝 好人一生平安

今天不出來
明天出不來
818見！！！

咁就要靠大家努力

有50萬已經好好，唔批會少好多一家大細
加上差佬而家咁癲，又有人扮示威者，有危險性減少好多人

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

吹200萬人都算
大佬 吹水 唔好吹咁大 300萬人

話明你估

如果過左就bin撚死你班負撚樣

bin死你班家產